\sectionframe
	{\textit{Ranged} \texttt{for}}{11}
	{Kate Gregory}
	{What Do We Mean When We Say Nothing At All?}
	{https://www.youtube.com/watch?v=kYVxGyido9g}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	Impresión de los elementos de un \texttt{std::vector<T> vec}:
	\pause

	\begin{block}{Bucle \texttt{for} al estilo C tradicional}
		\input{listings/traditional-for}
	\end{block}
	\begin{flushright}\scriptsize
		\texttt{for (size\_t i = 0; i <= vec.size(); i++)}
		\href{https://twitter.com/LocalPinkRobin/status/1461030957650255874}{@LocalPinkRobin}
	\end{flushright}
	\pause

	\begin{block}{Bucle \texttt{for} con iteradores constantes}
		\input{listings/iterator-for}
	\end{block}
	\pause

	\begin{block}{Bucle \texttt{for} con iteradores constantes e inferencia de tipos}
		\input{listings/auto-iterator-for}
	\end{block}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{Bucle \textit{ranged} \texttt{for}}
		\input{listings/ranged-for}
	\end{exampleblock}
	\pause

	\begin{exampleblock}{Bucle \textit{ranged} \texttt{for} constante}
		\input{listings/const-ranged-for}
	\end{exampleblock}
	\pause

	\begin{exampleblock}{Bucle \textit{ranged} \texttt{for} sobre referencias}
		\input{listings/ref-ranged-for}
	\end{exampleblock}
	\pause

	\begin{exampleblock}{Bucle \textit{ranged} \texttt{for} sobre referencias constantes}
		\input{listings/const-ref-ranged-for}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{alertblock}{Mucho cuidado con el paso por valor}
		\input{listings/ranged-for-value}
	\end{alertblock}

	Salida del programa: \texttt{-1, 0, 1 :: -1, 0, 1}
	\href{https://twitter.com/advy99/status/1461030582595559442}{@advy99}
\end{frame}
